到底發生咩事 係咪投票投到傻左

到底係咪傻撚左 點解乜撚野都要投票

傻撚左
未傻

你可以唔比心心同哈哈嘛

連登啲投票post真係濕鳩嘅
專登呃正評
但人哋自己page, 投下票冇咩問題wor

連登果d咪一柒樣